聽完mcr好頹

上個禮拜分手，不過聽完個20號個concert呢幾日都算開心，今日咁啱聽到一個version嘅the wolrd is ugly

未聽過gee咁heart borken咁唱一首歌
震撼再加心碎，就咁聽左兩個鐘，而家好頹

呢個世界真係好亂，太多醜惡，無人可以依靠

聽mcr心情會好啲 好似係

直程係

2019最開心嘅事就係mcr回歸

Yes，等左7年了